聽日淆淆地 圍爐取暖區

聽日就一定出架啦
不過淆底就點都有啲
唔知有冇人一樣
可以互相取暖一下

不了，淆

好驚

真係唔多驚喎
人多就得㗎啦
我覺得舊年六月仲恐怖啲 嗰陣時傳出真槍又解放軍

驚閪咩， 行街啫

［找數真漢子］七一有二十萬人，我裸跑

驚條撚
未又係同以前一樣

放假行街都驚？

我無野講

我舊年依個時候咁上下
先後應承咗幾個離開咗既手足
無論點都會同佢地行落去
所以就算淆底 我都會行

乜都唔帶，剩係行街，去人多地方

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

- 分享自 LIHKG 討論